沙田jj注意，新城市大量流浪狗

巴士站三豬龍，的士站一豬龍。
上哂甲，小心睇路🙇🏻‍♂️
天氣回暖，小心野生動物亂衝亂撞

推

做乜今日無啦啦勁多車出晒嚟

班狗唔入商場既話就係我地輸
佢地每隻贏幾千ot

推

路過 暫時未見人群

無事就是好事

係咪更加証明有狗推行動？
呢度都無乜人講佢地都重兵